元朗西鐵站 有巴絲呼籲818！！！

同佢地講聲加油

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

圖？

加油！！

屯門置樂都有

有個紅色背心兄弟好好J

勇撚到

天水圍接力

聽日見啦

加油, 要小心

借位 幫手睇睇唔該

818明天見
（818討論）經過多日外國輿論戰 聽日係endgame大舞台

鄉黑地方小心安全

頭先經過辛苦哂呀！！！！！聽日見！！！！

支持